{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6900&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라한셀렉트경주"
    },
    "text": "ラハンセレクト慶州は普門湖を囲む天恵の自然豊かなホテルで、ラハンホテルの最上位ブランドです。 慶州の千年古都文化遺産と美しい普門湖が鑑賞できる場所で、様々な付帯施設と特別な経験を提供しています。 また、ラハンセレクト競走は世界清潔産業協会(ISSA)の環境消毒国際認証(GBAC Star)を獲得し、すべてのお客様が安心してご利用いただけるよう防疫と清潔管理にさらに徹底的に実施しています。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 すべての客室は無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しており、宿泊客はフィットネスセンターを無料で利用できます。 また、ご宿泊客は屋内および屋外プールを50%割引された価格でご利用いただけます。 プールは4月から10月まで運営され、利用料金は大人4万ウォン、小人2万8000ウォンです。 客室価格は税金とサービス料の両方が含まれた価格であり、チェックインの際に保証金を要求することができ、退室の際に全額払い戻されます。 ただし、有料サービスの利用や器物破損があった場合は、追加料金が請求されることがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者の同伴なしでは利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラハンセレクト慶州はどのようなホテルですか？",
            "answer": "ラハンセレクト慶州は普門湖を囲む天恵の自然豊かなホテルで、ラハンホテルの最上位ブランドです。"
        },
        {
            "question": "ラハンセレクト慶州はどのような施設や経験を提供していますか？",
            "answer": "ラハンセレクト慶州は慶州の千年古都文化遺産と美しい普門湖が鑑賞できる場所で、様々な付帯施設と特別な経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラハンセレクト競走はどのような認証を受けていますか？",
            "answer": "ラハンセレクト競走は世界清潔産業協会(ISSA)の環境消毒国際認証(GBAC Star)を獲得しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ラハンセレクト慶州の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室には無料Wi-Fiと禁煙客室があります。"
        },
        {
            "question": "ラハンセレクト慶州の宿泊客はどのような施設を利用できますか？",
            "answer": "宿泊客はフィットネスセンターを無料で利用できます。また、屋内および屋外プールも50%割引された価格で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの運営期間と利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールは4月から10月まで運営され、利用料金は大人4万ウォン、小人2万8000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室の価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれています。また、チェックイン時に保証金を要求することがありますが、退室時に全額払い戻されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はどのような場合ですか？",
            "answer": "有料サービスの利用や器物破損があった場合に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ラハンセレクト慶州の利用に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者の同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 519
    }
}